啱啱出post，自動出咗兩次

我都係！

出reply會出兩次